點解成功 「Connect 加泰」，但香港人仲未贏？？？

因為香港人需要多次「加泰集會」

松泰

永遠支持加泰手足！

加泰贏 = 香港贏
加泰輸 = 香港輸

Push

加泰加泰加泰加泰加泰加泰松泰加泰加泰

加泰手足

推到有下一次集會